關於下巴後縮有冇得矯正?

細細個用慣口呼吸 到注意到個陣下巴已經向後縮
想問有冇得靠自己矯正? 定還是要做手術?

做手術

整容

箍牙幫到你
但如果專科話搞唔掂就去做正顎手術啦

如果做完專科，先發覺冇改善
再做正顎得唔得？

搵跌打佬幫你托返前

得 但要要再箍多次牙（同正顎手術同時進行）

你整撚完都係柒頭嚟㗎啦

會唔會好傷？
依家已經覺得下顎牙肉縮左dd

同埋已經做埋骨釘

咁

有,你想點整都得

係 類似 不過我而家既情況係術後

其實我諗到條橋 啲人話食得多香口膠會食大個鄂
咁我瘋狂食香口膠整番前個下巴

嘩 你打埋骨釘都搞唔掂？
你真係仲好唔滿意？
如果係先去做手術啦 只係錢嘅問題

頂你 已經係術後仲有咩唔滿意
我諗你係嘴突而唔係冇下巴

唔會掛 你同醫生consult問下囉
大把人箍兩次牙
但佢地多數係衰on9唔帶固定器

巴打有經驗？
係改善左少少嘴突
但個下巴都係縮得好勁

貼個側面上黎啦 要放鬆嘴既

樓主
我呢種case使唔使"戰"下巴？

我乜都唔識架 你等上面啲人答你
不過你個case好似嚴重過我

不過應該點都有得救既
上網睇好多case整完之後都係靚靚仔仔

好貴